西維爾副隊長卡列高加盟武漢卓爾

🚨 Agreement with Wuhan Zall FC, of China, for the sale of @D_Carrico.

Thank you for everything, captain!!! 🙌👏

#vamosmiSevilla #WeareSevilla

好大仇口？

加盟中超都算啦, 仲要去武漢送頭
要幾多錢先換到條命

R.I.P

RIP

Thank you for everything, captain!!!

卡列高：有政府～有政府唔怕！✌

真勇武

R.A.P

有冇得申請home office呀?

CLS仆街到

得罪咗高層？

唔洗踢又有糧出
Sick玩

記得買定口罩去

Rip

估唔到已經睇左佢最後一場波